拜登當選 中共起身回生

比侵侵打到就殘廢既中共
終於拖到侵侵落敗
拜登上台後支共繼續滲透全世界
香港人更加被滅聲
出年台灣人都唔會好過 一定搞到台灣孤立
兒登仔繼續玩膠恭喜拜登當選

四年前成班人話侵侵上台會為左利益出賣香港同台灣
燈力名不虛傳

我係中國人呀 Hi

連登仔講政治